神龍祖赫特吹奏區

連續幾下

10秒內4次搏救

clean shit了

米燈啦屌你老母

好撚痴線

曼城唔賣垃圾！

冇頭髮勁咗

25狼

可惜狼隊冇奇狗，唔係有得睇奇狗射祖狗

我鏝既人不嬲勁

般尼真係廢屎黎

頂撚到幾耐呀
快撚啲失波啦

頂唔到好耐

咪黑心

無了 廢屎隊降班未

ching唔好咸

Nben 唔好燈般尼 唔想佢降班

完了吧，如無意外

又有得睇神龍Joe Hart

阻嚇特

又救

點解般尼啲防守可以退化到咁嘅地步
分分鐘仲衰過獌

前面冇前鋒畀壓力
對手成隊壓曬上黎打

主要都係傷患問題
英超個個洗錢 一隊唔洗錢/買唔啱人既波不進則退

又被人禁屌

有祖狗咪衰過曼

又失，垃圾

神救

比大家j下先

easy

般尼對卡迪夫都比人㩒住屌

Joe Hart - Man of the Match🍾
Saves: 3
Passes into oppo. half: 30 (most for Burnley)
Saves this season: 34 (most in @premierleague)
Save ratio this season: 76% (was 57% last season)

都要降班

起奶 起奶 起奶～～～～～～～～～～

連唯一缺點都冇哂 世一龍門了

佢唯一缺點係無頭髮喎

技術層面冇缺點了

大家都勁

互含

JOE真係勁

你都勁

般尼好波

好球

25

推之前未知失左波

仲扮，你推果下入左了

神龍